重磅！ 德媒爆料：C朗涉強姦案 仲要畀掩口費

《德國之聲》引述德國《明鏡》周刊報道，效力祖雲達斯的葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度（C朗）捲入性醜聞，他被指於2009年在美國拉斯維加斯一間酒店，強姦一名女子。不過《明鏡》指，C朗當時已否認指控，強調雙方都是合意性交。

報道指，事主為34歲美國女子Kathryn Mayorga，事件發生於2009年6月12日，地點為拉斯維加斯的一間酒店。Mayorga指，當時效力皇家馬德里的C朗正在拉斯維加斯度假，他們一起參加派對，但之後更被對方強姦。事後雙方在內華達州達成庭外和解協議，C朗向Mayorga支付了375,000美元（約293萬港元)的掩口費。

Mayorga又指，C朗當時下跪道歉，強調自己是「99%的好人」，只是被「剩下的1%」拖累，最終做了錯事。《明鏡》指C朗當時已否認指控，不過到目前為此，C朗本人都未有現身回應。

#metoo

1%壞人
1.82%入球率

妒忌條女可以比c朗強姦？

唔係好信

C朗得罪左德國啲乜

明明次次提子對戰德國都畀德國sm

肯定係流料la

果啲時候C朗會下跪道歉

搏上位

思郎是無辜的

牙朗都要老強人???

C朗阿哥同家姐出黎未？

屌識唔撚識中文 定小花迷全部都係弱智 撚有講過射球迷等於強姦咩 我講緊一樣野你衰完一次唔衰係咪就唔當衰過呀傻鳩 用下個腦諗野先沖出黎啦

牙朗09年6月轉左會喇咩

C朗比女強姦就信

勞資糾紛

C朗喎大佬！
啲女自動自覺腿張開啦

如果掩口費係為左掩口,咁收左錢又爆番出黎係咪應該賠番比牙朗?

依排女權閪興屈人強姦？

其實要評價足球員 足球場內既表現先係最重要 場外既事根本wfc 咁睇小花射球迷真係嚴重過朗強姦

除非朗要坐監或者私生活拖累佢表現啦 但事實係朗仲fit過個矮仔幾倍

9年後黎個#metoo又賺一筆

屌你老母王騎死全家